係時候明白朋友其實唔係咁在乎自己

朋友都係開心時候嘅伙伴姐，其實換上邊個都一樣
佢哋有比自己更重要嘅人，自己得自己一個
其實要開始明自己係閒人一個
佢哋有其他好多嘢喺佢哋嘅生活，我好似得佢哋
只係我需要佢哋，佢哋其實冇咗我都得

自己永遠都係陪襯 一個視我最重要嘅朋友都冇

佢哋就算冇咗我都冇問題，但我冇咗佢地就真係唔得好辛苦

佢哋冇咗我生活都多姿多彩，有另一半、返學、返工我冇佢哋就真係冇朋友，本身已經係廢人

不嬲都係
有用咪朋友囉 用完你咪condom囉

其實唔係話可有可無嘅不過人類將親情同愛情放喺友情之上係正常不過嘅事，更何況仲有其他事喺生活之中都好重要，所以朋友睇落咪好似次要啲，實際上仍然好重要

我就覺得朋友從來都係互相陪伴，不論係落難定係富貴嘅時候都最好有朋友陪下，但係不必強求

腥野比佢地結果已讀不回 算數我都係摺埋 人地冇我都好開心

睇樓主的內容，感覺樓主將朋友陪伴當成左係安全感的源泉，如果自己冇朋友就會缺乏安全感而胡思亂想。其實自己同朋友一樣，都有自己的生活，就算係結咗婚，伴侶都唔會全日24小時的陪伴。可能樓主需要的是發掘一下自己的興趣，嘗試自己同自己獨處。

一開始會唔係好習慣，但我相信堅持就會有效果。

咁可能你過份著緊

比D時間自己放鬆下

耐左你會發現就算無左呢個朋友其實都唔係一件大事

其實我唔主動搵佢哋，佢哋可以永遠都唔搵我點解可以咁公平咩

都係，好需要佢哋認同我嘅一切做決定都好鍾意問佢哋

其實你自己已經講出咗個重點，大家都向前走緊，得你停滯不前，就算朋友肯幫都未必幫到你，要知道朋友冇辦法推你行，只可以陪你行，你自己唔行冇人幫到你

所以你應該諗辦法令自己願意向前行先，之後再講其他

正常都會想自己重視嘅人重視番自己嘅
每個人睇在乎呢樣野都唔同
絲打你期望啲朋友點樣對自己先？

巴打加油